Linked Horizon 10月用殺到

淨係識佢2首超好聽既歌，美麗的萬物 + 咩戀人咩射箭